黃心穎益網民 再甫泳照騷埋正面

黃心穎拍畢新劇《牛下女高音》終於得閒，講過同男友馬國明齊齊放假外遊。今午心穎大解放在社交平台上載水著背影照後，應網民想睇正面照的要求，晚上再甫水著相晒纖瘦身材。網民都叫心穎「食多啲嘢啦」，及好奇馬明是否操刀幫手影相

Hello!無圖！

樓主老母益連登巴打

伯母係咪已經準備好吾上女高音

硬係覺得冇圖好過有圖

補返啦

肯定夾波夾到痛

應該話有圖好似冇圖
唔知睇到啲咩又唔知睇咗啲咩

工

多撚謝

蔡一智

賓妹黎講算下品

個屎忽
平時一定唔做運動

佢真係好撚柒

個屎忽好扁

邊個網友咁撚重口味
鐘意睇賓妹

夾到

係益街坊就起碼露埋點啦

如果d相係馬明影，有無俾賓穎屌唔識影相

記者唔寫佢發育不良真係好厚道

佢有張好大波架喎，鬼影變幻球？

完全冇屎忽 好心唔會學人咁影啦 自暴其短

得個瘦字

做下運動啦

辛苦馬明

瘦到無哂波 已經無哂討論價值

本身就唔係有波

班傻仔以為佢好撚大姐
果D咩林泳同都一撚樣
升球大墊

都係著返件衫吧啦

好撚樣衰

屎忽好扁。。。

賓妹無人想睇
收返埋佢啦屌

露埋兩點

菲律賓網友

黃心穎內外涵都唔掂

屎忽咁柒就唔好po啦
扁平冇肉

點解家姐咁正佢就

這麼

柒到呢

心美好正

33C係咁
33c=唔大又唔細

仲未有人po佢張工人相

佢IG比人屌到仆街

J心美好過

冇見到既

冇野睇咁既

呢張相下面既CM

有人睇？

好核突

叫佢家姐出黎好過啦

哩張仲撚好睇

樣衰又唔大波

bam圖

越黎越憎依條女

係咪同父異母㗎
冇理由家姐正到咁個妹生到成個賓妹咁
心美

企撚開啦蝗賓𩓙

賓穎 送都唔屌 精都費事蝕俾佢

益網民

益網民

益網民

佢好大牌

食屎啦賓穎

厭食症患者 定係香港鬧飢荒

笑L死我

以前身型仲靚過而家

點看，都唔掂

不了

屌，睇到出哂前列線水

B都唔知有冇

好過睇猩猩

賓穎

其實一啲都唔靚

多麼醜的妞

係咪想出位?

賓妹仲大波啲

正宗無前無後 樣又賓

原來素顏正咁多
More

屌，你問下張耀揚先啦

工藤出黎回應下啦
講解下咩先叫搏見報

咁我寧願睇大面bella喇

前排多口比個港姐串

以前爆紅咪又係因為大波比高登仔推爆，屌原來連對波都係假嘅

仲要食煙 不了

奶是假的

屌 無肉既

好醜

好有美感又正面

佢同佢家姐個性格同態度都好差

扁taptap都好曬

佢一講英文就變氣質靚女，非賓妹果種。

認真 我覺得成個po最好睇係呢一張

del哂 好爽手